唔好去加泰集會，用人數嚟證明我哋當國際支持者係condom！

唔好去！
共產黨唔鍾意！

國際仲有好多支持者？全球反極權既支持者多謝左未？

拉
特登開呢啲po有咩意義

起下樓豬底就知咩事
風向師做得佢咁撚明顯都算幾失敗

Btw拉 不推文

拉

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

所羅門唔鍾意！

condom 國際輿論

五毛退散

推